經過昨晚圍警總一事後屋企人睇法開始有變。

我只係一名學生，除咗琴晚之外，不論69，612，616.......我都有參與。

家人一直對於今次反送中運動都極力支持，出錢出力。但經過琴晚圍警總一事，佢哋開始有啲反感，覺得班義士好似去搞事咁。我不停解釋背後嘅原因，點解大家要咁做，但佢哋始終佢哋都覺得琴晚太過過火，無咗和理非。其實上一輩睇到咁嘅行為有咁嘅反應係咪正常？